將公佈更多令人震驚的文件！川普總統Fox採訪透露：我們發現的事情，沒有人敢相信

川普總統最新福克斯採訪透露，將公佈更多「令人震驚（breathtaking）」的文檔，比希拉里郵件和通俄門更重磅。他說，我可以告訴你，我們發現的事情，沒有人敢相信

當主持人瑪麗亞問關於哪方面的文檔時，川普說，涉及面非常廣（it is about everything）

十月經期
無時間喇，唔好又9up啦

唔通係敗燈食過習狗個女？

快啲啦

快柒啲啦屌

美國d 選民要消化消息，同埋要等對家回應出醜架嘛

唉，我好似太監教扑野咁

可能揾到范冰冰條片

一定留咗D 黑材料最後先出

但似乎點都追唔到

應該都係通俄屈侵同🍕 gate

tui

一早估到共和黨仲有後著

貼撚夠郭文貴d垃圾未

終於明點解希拉里要走出黎選 因為唔選 條八婆真係有機會坐監

大片上映，預告片

發現外星人？

WFC

侵侵好似啲料多到完全唔洗驚china joe會贏到而就算贏到都好似有辦法推翻個結果咁

快點公佈吧

爆左先啦

淨係講冇意思

ok

關於拜登？然後臨投票前1-2星期爆出黎等佢無時間去應對？

樓主擺明係教徒嚟
出親post都係郭文貴d野

選舉完左先放？

快D出超必

咪拖啦侵侵，輸緊九條街呀

係就快啦 輸緊啦柒頭皮

等陣出黎又係D狗也不屌既資料。

次次都係，無乜期望。

算啦 左媒啲民調 今朝睇到單又話共和黨啲郵寄票 反cup

都唔知信邊份好。保持距離 食下花生

得返兩個禮拜 快啦

你個名

其實呢個twitter成日講d好似好爆既野
但又有冇一件係堅料

但左媒會不停淡化，扭曲件事同轉移視線

911

BLM：人地食女係佢自由
食asian證明佢respect diversity，唔係write supremecy，奶

反敗為勝

佩洛狗閪又唔知會點吠呢

好多人已經投左票，仲唔出等幾時？
屌，睇怕都係流孚山刀手

食細路女呢？

香港人真係好習慣用蝗語

到時又大把陰謀論
啲左膠實一口咬定係fake news

咪就係 投緊先爆料

拜登都可以割蓆啫

侵：大新聞！大消息！之後再講

希拉利係蜥蜴人

係咪有外星人

係時候又要loop下youtube條片啦

出大絕

快D啦牙膏廠

講你就講啦

"原來蚑共八大家族加埋口交部冚家全部都有票選我！！"

講你就講啦
將會
又等到下年
但原來又係無聊野

其實拜登係基嘅拜登吸埋同性票，又贏

Biden 食习大大

唔好講啊 冇人想知
講咗死全家

前幾日有個孌童扯皮條喺監倉死咗，唔通同拜登有關...

光明會

貼還貼

可否註明「郭文貴」

佢講嘢越嚟越似梁姓KOL，好可能下場都一樣。

仲有幾多牙膏未唧呀,輸到仆街喇

乜嘢範疇都有，可能包括拜登同中國嘅關係

有超過一半美國政客投左共?

佢話 "沒有人敢相信", 即係唔係呢d

一定係好大件事
會唔會係China Joe 便秘？

慢慢黎 四年前都係選前幾日先黎料

唔通果樣野唔單單係影響選情咁簡單，直頭係一爆出嚟Biden陣營當選都可以拉返佢落嚟

9up

最唔好係講呢啲預告，一陣公開文件後原來係細單野盞俾人笑死加屌死

泛狗你好

有料仲唔快啲你輸緊啦

咁breathe taking，唔通係奇諾李維斯？

沒有人敢相信噉公佈出嚟做乜？

有就一早出咗啦 都投緊票

blm：我唔信，我睇唔到，你呃人

冰冰粒的~ 成粒黑色~!.

勁多污積. 成日......

阿婆飲精液

等debate先拎出嚟問
等佢無得諗定

太早放
選民消化完消息就好易投返biden

呢啲時候先應該要忍

鮫島事件

唔用「黑材料」用咩？

drains the swamp

痛腳 唔見得光

痛腳？

比喻不當
你係毒撚，有撚（選民意識）用冇囡（正常選舉）扑
同太監本身就冇撚用係唔同

會唔會搵到之前話放棄台灣個email?

終於發現地球係圓

其實邊日係最多人投票?
最後一日?

即係邊日既投票率佔總投票率最高

好多州都好似已經提早投票啦喎

醜聞

同大霸決堤一樣，都係冇料到

唔緊要 最緊要有拜登啲仆街野

係就快撚啲啦 等拜山咩 冇咁多時間啦

再唔爆料吸票又少班人投佢
雖然早投嘅我諗大多數都係一早揀好個班人

有料就爆左啦 仲會等？

Cheese Pizza

就嚟變流浮山刀手

食黑人細路女

有料就爆有屁就放啦

好心佢一係爆就爆啦
欲言又止咁
不過學你話，可能係啲冇聊野嚟

家下咩都話唔比用。
不如講英文算

唔係而家都已經開始左郵寄投票？

仲係度玩神秘感？

你咪冇人識果個who
大把人care

可能涉及到好多陰毛論

Joe 仔 叛國罪要死刑
份身家無啦無啦

擠牙膏

想等對面自首

屌，快啲出啦，等咗幾十年喇屌

講真, 唔覺得公佈完宜D對選情有影響...
係想贏就大動作搞支那啦, 冇時間啦

點會冇人相信？

而家來大搞點會贏
美國個邊疫情經驗仲咁嚴重
班選民見到國內問題唔搞去搞外國會點諗

但之前話戰時總統連任機率高D
佢宜家除左大搞真係無咩選擇

等緊呀 快d啦

成個DOM賣國

拜登父子「通中門」，勁腐敗。一定係，除非唔係！

直頭係衰撚個太監添
不過放心,成堆兒登太監喺到陪你